[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 101 1001必中老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
2018/11/15 14:00（UTC+8）起，將舉辦設施活動「設施活動「將心願寄於天風」。
本活動可挑戰水屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

註: 送限時活動建築(風屬)
Boss關(初-高級)掉落葉片、幸運繩
Boss關(EX)掉落葉片、幸運繩、風鈴
特殊挑戰為WAVE關，主要掉落大量風之加護、風鈴
今次最盡係100萬point，100秒殺哂所有怪就有稱號
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

[img]乳弓[/img]
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：
新風龍
Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

最後，呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
另外，曬卡者預咗食負皮，要有被block既覺悟，完

斬

又101?

我愛鯨蛇 鯨蛇愛我

又101

每日單抽中完雨弓 跟住轉個頭食7000水個心情真係過山車咁

開咗102
有新圖

75 搞唔掂3位數

屌 用邊個啊

屌真係好撚想扑人